見到建制/工聯會/藍紅既人派傳單，請你攞完一野撕毀佢

和理非都可以有貢獻

當面、大庭廣眾撕撚左佢

發現班仆街襯後生返工喺度派傳單
請後生仔撕撚爆佢